一則笑話-4

從前有個人叫阿爽。

他死掉了。 。 。

出殯那天。

他的家人哭喊：爽阿……爽阿。

路人不解。問道：‘你們爽什麼啊。 ’

家人痛哭流涕：爽死了……爽死了!!

push